# segunda-entrega-electiva-profesional

Segunda entrega: Trabajo IEEE con Overleaf - descripción de grsficas generadas en matlab acerca del comportamiento de la IMU 6050, descripción de la configuración y conexión remota de la Raspberry PI.